想睇連登仔可以用$200賭波買單雙

睇下大家推倒幾多口

每人講單或雙，到個時間就會截數
到果個時間之後我會慢慢數
邊邊最多就買邊邊
希望大家幫下手過肥年

好！第一場

00:00 截

曼城對阿仙奴

Btw 唔識波既人都可以入嚟鳩講

單

雙

一人講一次

雙
樓下識做

單數正皮 雙數負皮唔好？

又好似係

正皮： 單
負皮：雙